instagram 死咗機?

點解今日手機開5到IG ，有冇人都係開5到，定係我問題

開唔到ig第一時間上黎睇下有冇post

5

sorry lor 懒得打個唔字

對唔住大佬，以後都唔會

5你老母
懒你老母個閪

好似見到殘體字